// EVENT 4014
Name "/アリス9"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_alice_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,0)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……それでは、交尾を行うとしよう。")
ShowMessage("誤解するな、これは今までのような食事ではないぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ちょ、ちょっと待ってよ……！")
ShowMessage("もっと、色々と心の準備が……")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("アリスは笑みを浮かべながら、自らの女性器に手を伸ばした。")
ShowMessage("そして指で広げるように、中を見せ付けてくる。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,3)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……すでに余のまんこが火照っているぞ。")
ShowMessage("中に挿れたら、絡みついて、締め付けて……最高の快楽が味わ")
ShowMessage("えるだろうな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,4)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、この中にたっぷりと精を放ってみたいだろう？")
ShowMessage("余の蜜壺に種付けをしたくはないのか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("膣口の中は、ピンク色の艶めかしい粘膜。")
ShowMessage("その穴自体がひくひくと脈打ち、淫らに蠢いている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("そして、たらりと垂れる透明な液体。")
ShowMessage("それは性器全体を濡らし、てかてかとぬめらせていた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、ダメだよ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("誘うように蠢く肉壺に心を奪われつつも、拒絶の言葉を口にする。")
ShowMessage("すっかり逃げ腰の僕に、アリスはじりじりとにじり寄ってきた。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,9)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ、無理矢理に陵辱されるのが好みのようだな。")
ShowMessage("女に犯されて強制子作りなど、男の立場では惨めだろうに……")
PictureDisplay(5,"ev_alice_H12_1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("不意に、アリスの蛇体が僕の体に絡み付いてきた。")
ShowMessage("そのまま巻き上げられて自由が奪われ、相対する形で密着させられてしまう")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("落ち着いてくれよ、アリス……！")
ShowMessage("こ、こんなの……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,12)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……余は十分に落ち着いているぞ。")
ShowMessage("そして、貴様を生殖相手として迎えようと言うのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("少しばかり火照った顔で、アリスは語りかけてきた。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,14)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("あらかじめ覚悟しておけ……生殖の儀式はとても激しいぞ。")
ShowMessage("三日三晩交わり続け、貴様の子種を根こそぎ搾取するのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,15)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("途中で何度も精が涸れ果てるだろうが、交わったまま回復して")
ShowMessage("もらう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,16)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そうして搾り取った子種を選別し、最優良の精子で受精させる")
ShowMessage("のだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなの……死んじゃうよぉ……！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,18)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("大丈夫だ、貴様なら死にはしない。")
ShowMessage("魔王の伴侶に頑丈な男が求められるのは、並の男では生殖の儀")
ShowMessage("式に耐えられんからだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,20)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("それでは、交わるぞ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,21)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("心配するな、最初から最後まで余がリードしてやる。")
ShowMessage("貴様はただ、射精していればいいのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("肉棒の先端部分が、熱くぬめった膣口に押し当てられた。")
ShowMessage("次の瞬間、亀頭がぐにゅっと艶めかしい圧迫に包まれる――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,24)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、入ったぞ。")
ShowMessage("さあ、奥まで迎え入れてやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("たまらない快感に、僕は思わず声を上擦らせてしまった。")
ShowMessage("狭い肉洞を分け入るように、ずぶずぶとペニスが膣内に沈み込む。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("膣壁全体がぐにゅぐにゅと蠕動し、奥へ奥へと肉棒を導いてくるのだ。")
ShowMessage("その感触と小刻みな締め付けだけでも、とろけそうな快楽だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("まだ膣奥へ引き込まれる途中だというのに、不意に僕は身を強ばらせた。")
ShowMessage("耐えきれないほど甘い感触により、射精感がたちまち押し寄せて来たのだ―")
ShowMessage("―")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,30)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ん……どうした？ まだ奥まで入ってもいないぞ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("なんとかこらえようとしたが、無駄だった。")
ShowMessage("ぞわぞわした感覚がペニスを包み、そのまま甘美な脈動が始まってしまう―")
ShowMessage("―")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H12_2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("ペニスがびくびくとうち震え、アリスの熱い膣内に精液が放出されていった")
ShowMessage("。")
ShowMessage("とろけそうな放出感と、そして情けなさに震えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("挿入途中の、あまりにも早過ぎる屈辱射精。")
ShowMessage("アリスも当然ながら、途中で果てたのを敏感に察知した。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,36)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ……魔王の夫にあるまじき大失態だな。")
ShowMessage("十秒もたずにオモラシとは、なんと情けない奴だ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,37)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("余のまんこは、我慢できないほど気持ち良かったか？")
ShowMessage("秒殺されるほど、この中は心地良かったのか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("屈辱に打ち震える僕の顔を見下ろし、アリスはくすくすと笑う。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,39)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("まあいい、余は寛容なのだ。")
ShowMessage("次こそは、早漏の貴様をじっくりと楽しませてやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！")
PictureDisplay(6,"ev_alice_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("とろけた淫肉がペニスをくるみ込み、艶めかしく締め付けてくる。")
ShowMessage("膣内は小刻みに蠕動し、じっくり揉み解されているかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("アリスは意図的に膣内を動かして、僕を責めたててきた。")
ShowMessage("そして悶える僕の顔を見下ろし、優越の笑みを浮かべているのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,43)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、気持ちいいだろう……？")
ShowMessage("こんな風に膣内で揉んでやれば、とろけてしまいそうだろう…")
ShowMessage("…くくっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("僕は思わず腰を引き、快楽から逃げようとする。")
ShowMessage("しかし腰の周囲を巻き取った蛇体が、離れることを許さなかった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,46)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("何を逃げようとしているのだ……？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,47)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ、せっかくじっくり楽しませてやろうと思ったのだが")
ShowMessage("……")
ShowMessage("……またもや、無様に秒殺されたいらしいな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("アリスは下腹部に力を込め、膣内をきゅんと締め上げてきた。")
ShowMessage("その狂おしい圧迫感は、たちまち僕の脳を薔薇色に染め上げる――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,50)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、とても耐えられんだろう……？")
ShowMessage("さあ、観念して種付けしてしまえ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("断続的に、ひくひく収縮しながら亀頭を締め付ける淫壁。")
ShowMessage("その感触に、僕はたちまち追い詰められ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_alice_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("そして、あえなく膣内で果ててしまった。")
ShowMessage("なすがままに秒殺された屈辱を味わいながら、甘い放出感に浸ってしまう―")
ShowMessage("―")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,54)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……たっぷりと種付けをしたようだな。")
ShowMessage("さっきとは違い、膣奥まで精液が届いているぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,55)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("余と子作りをした感想はどうだ？")
ShowMessage("これで、赤ちゃんが出来るのだぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("アリスは腹を撫でながら、満足そうな笑みを浮かべた。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,57)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("だが、もっともっと子種を搾り取らねばな。")
ShowMessage("大量の精子の中から、最優秀の種を選別するのだから――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,58)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("さあ、貴様にはもっと励んでもらうぞ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("アリスの膣内は小刻みに収縮し、これまでよりも激しく蠢いてくる。")
ShowMessage("二度も精を放ったにも関わらず、ペニスに全く萎える気配はない。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,61)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("これまでの交わりで、余の生殖本能が活性化したようだ。")
ShowMessage("もはや容赦はせん、徹底的に貴様の精を搾り取ってやるからな")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("これでも、今まで容赦をしていたなんて――")
ShowMessage("そんな驚きも、凄まじい快楽の前に消え失せていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅ、ぐちょぐちょと肉壺が激しく蠕動する。")
ShowMessage("全く動いていないのに、激しいピストンよりも強烈な刺激だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("アリスの膣内は蠢き続け、肉棒に快楽を与え続けている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("締め付け、蠕動、収縮、吸い付き――あらゆる快楽動作で、僕に射精を促し")
ShowMessage("ているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……あ、あぁぁぁぁぁ――！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_alice_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("あっという間に、大量の精液が膣内に吸い出されていく。")
ShowMessage("まさに、強制的に精を搾り出されてしまった感覚だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("それでもアリスの肉壺は男性器を貪り、さらなる射精を促してくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……ひぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,71)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、泣き叫ぶにはまだ早いぞ。")
ShowMessage("まだ一日目、これから三日三晩交わり続けるのだからな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("じゅぶじゅぶと膣内が蠢き、ペニスが強引に刺激される。")
ShowMessage("萎える事も許されず、強制的に快楽が与えられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("カリ首をざわざわとくすぐるヒダヒダ、そして亀頭を断続的に締め上げる膣")
ShowMessage("奥刺激――")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃ……！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("膣内の蠕動によって、強引に精液が搾り出されていった。")
ShowMessage("快楽はまるで嵐のように襲い掛かり、僕を狂わせていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！ やめてぇ、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,77)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、無様な悲鳴だな……")
ShowMessage("魔王の夫に相応しい気概を見せたらどうだ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃぃ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("訳が分からないほどの快楽で、精が吸い出されていく。")
ShowMessage("蛇のとぐろに囚われたまま、一方的に子種を搾られているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やめてぇ、たすけてぇ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("どれだけ抜け出ようともがいても、きつく巻き直されて拘束される。")
ShowMessage("逃げ道のない快楽に、無力感を噛み締めながら悶え狂うしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_alice_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("出しても出しても離してはもらえない。")
ShowMessage("しかも、これでまだ一日目に過ぎないのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……")
ShowMessage("こんなの、死んじゃうよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,85)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("何度も言わせるな、死なない相手として貴様は余に選ばれたの")
ShowMessage("だ。")
ShowMessage("ほぉら、まだまだ搾ってやるぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("膣内をきゅうきゅうと締められ、精液がドクドクと漏れていく。")
ShowMessage("最初の頃より、放出される量が少なくなってきたようだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,88)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、そろそろ打ち止めだな。")
ShowMessage("しかし今回ばかりは、子種が涸れ果てても終わらんぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,89)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("交わったまま回復を待ち、新たな子種も搾取するのだからな…")
ShowMessage("…")
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("ひくひくと、ペニスが力無く脈動した――")
ShowMessage("――が、体液は一滴も放たれた感じがしない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("根こそぎ精液を搾り取られ、とうとう無様に空撃ちをしてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("それと同時に、倦怠感がどっと押し寄せてくる。")
ShowMessage("みるみる全身が脱力し、意識さえ薄れていくようだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,94)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、もう何も出なくなったな。")
ShowMessage("それでは少し休ませてやろう……繋がったままだがな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("アリスに抱き締められながら――")
ShowMessage("しかし交わったままの体勢で、僕は失神してしまった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,97)
ShowMessage("穏やかとは言えない、一時の力尽きたような眠り。")
ShowMessage("そして――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x35,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x35,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(1,"bg047",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(1,null,0,0,0,0,100,100,255,0,90,true)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H12_2",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_alice_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,98)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、目覚めたようだな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,99)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("失神している間にも、貴様は何度も膣内で射精していたのだぞ")
ShowMessage("。")
ShowMessage("ほとんどはみっともない空撃ちだったがな……くくくっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("僕の顔を見下ろし、アリスは嗜虐的に笑う。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,101)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("しかししばらくの休息で、子種も十分補充されたようだ。")
ShowMessage("さあ、溜めた分を搾取してやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("アリスの膣内がぐちゅぐちゅと蠢き、精を搾り出しにかかる。")
ShowMessage("さらに膣奥で、肉棒の先端に触れる唇のような感触があった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,104)
ShowMessage("その口のようなものが亀頭にねっとりと吸い付き、僕は上擦った声を上げて")
ShowMessage("しまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,105)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessage("なに、これぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,106)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、子宮口が子種を求めているのだ。")
ShowMessage("ずっと交わっていたから、余の生殖本能も活発になっていてな")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,107)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,108)
ShowMessage("子宮口は巧みに動き、亀頭にちゅばちゅばと吸い付いてくる。")
ShowMessage("その快感は、全てを忘れて身を任せたくなってしまうほどだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,109)
ShowMessage("膣肉は妖しく蠕動してサオやカリを揉みしだき、小刻みに収縮してはペニス")
ShowMessage("全体を狂おしく締め付けてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,110)
ShowMessage("そんな状態で、亀頭を子宮口にねちっこく吸われれば――")
ShowMessageFace("",0,0,2,111)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessage("こんなの、もう出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,112)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ふふっ……構わんぞ、そのまま子宮に精を注ぎ込むがいい。")
ShowMessage("どっぷり子種を流し込んで、余を孕ませるのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,113)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,114)
ShowMessage("亀頭全体を艶めかしく包み込み、じっくり吸引してくる子宮口。")
ShowMessage("その甘美な感触に身を任せ、腰の力を抜いてしまう――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,115)
ShowMessage("そして、アリスの子宮目掛けて精液を撒き散らしていた。")
ShowMessage("ちゅばちゅばと子宮口に精を吸い出され、とろけそうな放出感を味わう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,116)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,117)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……余の子宮に種付けできて、貴様も幸せだろう。")
ShowMessage("残る理性も、完全に吹き飛ばしてやろうか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,118)
ShowMessage("不意にアリスは、これまでよりも深く腰を押し付けてきた。")
ShowMessage("すでに亀頭と子宮口が接しているというのに、さらに奥へと沈んでいく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,119)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……な、何を……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,120)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……貴様のちんぽを、余の子宮の中に迎え入れてやろう")
ShowMessage("。")
ShowMessage("ここまで侵入を許してもらった事、幸福に思うがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,121)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,122)
ShowMessage("亀頭が膣奥に分け入り、狭い子宮口をくぐり抜け――")
ShowMessage("そして、とうとう艶めかしい空間にまで辿り着いてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,123)
ShowMessage("その瞬間、僕は言葉も理性も失ってしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,124)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁ……ぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,125)
ShowMessage("みっちりと吸い付いてくる、柔らかな内壁。")
ShowMessage("それは、ヒダたっぷりで攻撃的な膣内感触とは全く異なっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,126)
ShowMessage("優しくくるみ込んで、甘やかすような感触。")
ShowMessage("亀頭全体にぴったりフィットし、溶かしてしまうような温かさ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,127)
ShowMessage("そこは激しい快楽を与える場ではなく、むしろ甘い安らぎに満ちていた。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,128)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ふふっ……赤ちゃんよりも早く、赤ちゃん部屋に入った感想は")
ShowMessage("どうだ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,129)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,130)
ShowMessage("僕は返答も出来ないまま、ぶるぶると腰を震わせ――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,131)
ShowMessage("そして、あっけなく射精していた。")
ShowMessage("どぷどぷと放たれた子種が、アリスの子宮の中に撒き散らされる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,132)
ShowMessage("それは、快楽に押し出されるような射精ではなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,133)
ShowMessage("とろけそうな安らぎに身を任せているうち、自然と漏れ出したような放出感")
ShowMessage("だ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,134)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("赤ちゃん部屋に先んじて入って、オモラシしてしまうとは……")
ShowMessage("まったく、みっともないパパだな……くくくっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,135)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……あ……あぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,136)
ShowMessage("僕は穏やかでありながら深い快楽に震え、ただアリスの体にしがみつく。")
ShowMessage("肉棒もびくびくと脈打ち、子宮内の甘い感触に歓喜し――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,137)
ShowMessage("そして、たちまちのうちに精を吐き出してしまった。")
ShowMessage("激しい射精感もなく、ただ穏やかな快楽のままに精が漏れ出ていくのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,138)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……すごいよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,139)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ……子作りのはずなのに、貴様の方が赤子のようだぞ")
ShowMessage("。")
ShowMessage("余の子宮の感触、すっかり病みつきになってしまったか……")
ShowMessageFace("",0,0,2,140)
ShowMessage("蛇体にしがみ付く僕を、アリスは慈しむように抱き返してくる。")
ShowMessage("しかしその目は、ひたすら精を漏らし続ける僕を嗜虐的に見据えていた。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,141)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ふふ……構わんぞ。")
ShowMessage("好きなだけ、余の子宮に直接種付けをするがいい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,142)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,143)
ShowMessage("この中にいるだけで、どんどん精液が抜き取られていく。")
ShowMessage("おそらく、このまま涸れ果てるまで精を放ってしまうのだろう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,144)
ShowMessage("それでも抗う事など出来ず、僕はただ甘い快楽に浸り続けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,145)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,146)
ShowMessage("射精するたび、じんわりと頭の中に霧が掛かるかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,147)
ShowMessage("徐々に力が失われ、精の放出と共にエネルギーが吸い出されていくのが分か")
ShowMessage("る。")
ShowMessageFace("",0,0,2,148)
ShowMessage("いかに穏やかでも、精を奪われている事に違いはないのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,149)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……赤ちゃん部屋が精液まみれだぞ。")
ShowMessage("本当にみっともないパパだな、こんなに中を汚してしまうとは")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,150)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……ぁ……ぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,151)
ShowMessage("ドクドクと精液を垂れ流しながら――")
ShowMessage("僕は、とうとう穏やかな眠りに就いてしまった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,152)
ShowMessage("夢の中にいても、精を搾られているのが分かる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,153)
ShowMessage("何度も空っぽになるまで吸い取られ、繋がったまま時間を置いて回復させら")
ShowMessage("れ、補充した精も搾取される――")
PictureDisplay(1,"bg047",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(1,null,0,0,0,0,100,100,255,0,90,true)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H12_3",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_alice_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,154)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
ShowMessage("アリスぅ……もう、これ以上は……")
ShowMessageFace("",0,0,2,155)
ShowMessage("三日目には、僕はもはや息も絶え絶えになっていた。")
ShowMessage("虫の息の僕を、優越の笑みを浮かべたアリスが一方的に犯し続けている。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,156)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ……パパになるというのに、情けない顔よなぁ。")
ShowMessage("よだれと精液を垂れ流し、なんと無様なのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,157)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,158)
ShowMessage("アリスは膣内をきゅうきゅうと締め付け、一方的にペニスを嫐ってくる。")
ShowMessage("その激しすぎる責めに僕は完全に降伏し、精液垂れ流しの状態になっていた")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,159)
ShowMessage("子宮も膣内も、すっかり精液でドロドロ。")
ShowMessage("そんな状態なのに、なおもアリスは射精を強制する。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,160)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、我慢などさせんぞ。")
ShowMessage("こうやって奥を締めてやれば……")
ShowMessageFace("",0,0,2,161)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,162)
ShowMessage("あっけなく精液が漏れ出し、その膣内に放たれていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,163)
ShowMessage("この長い交わりで、アリスは完全に僕を支配下に置いてしまった。")
ShowMessage("もはや僕は、アリスの要求に応じて子種を提供するだけの存在だった――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,164)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("どうした？ また子種が薄くなってきたぞ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,165)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そろそろ、一時間の休憩程度では補充が効かなくなってきたな")
ShowMessage("。")
ShowMessage("ほら、根本から搾ってやろう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,166)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,167)
ShowMessage("膣口から真ん中までぎゅうぎゅうと狭まり、そして奥へ向かって締められる")
ShowMessage("。")
ShowMessage("まるで、膣内で器用に搾り出されるような刺激だ――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,168)
ShowMessage("その刺激のままに、精液が搾り上げられてしまう。")
ShowMessage("僕はますます体力を失い、完全に脱力しきっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,169)
ShowMessage("手足が小刻みに痙攣し、意識が朦朧とする。")
ShowMessage("そんな状態でも容赦なく、アリスは僕を陵辱し続ける。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,170)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、最後まで気を抜くな。")
ShowMessage("まだ一晩、貴様の精を搾り抜くのだからな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,171)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や……めて……")
ShowMessage("し……死んじゃう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,172)
ShowMessage("ここまで衰弱してもなお、膣内の蠕動刺激に肉棒は敏感に反応し――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,173)
ShowMessage("男の本能に忠実に、精液を膣内へと押し出してしまう。")
ShowMessage("だが精液の量が少ないのはもちろんのこと、脈動自体が弱く成り果てていた")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,174)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……たすけえぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,175)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("泣き言を抜かすな、まだ少しは出るのだろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,176)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,177)
ShowMessage("止まりかけの鼓動のように、弱々しく脈動する男性器。")
ShowMessage("申し訳程度に、尿道から滲み出る薄い精液。")
ShowMessageFace("",0,0,2,178)
ShowMessage("ここまで弱り果ててもなお、アリスの責めは全く緩まらない。")
ShowMessage("激しすぎる交尾に、僕は身も心もズタボロになっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,179)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,180)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("そうだ、何度も何度も絶頂するがいい。")
ShowMessage("失神するにはまだ早いぞ、最後まで男の義務を果たせ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,181)
ShowMessage("アリスは激しく腰を振り、膣内の肉棒を嫐り続ける。")
ShowMessage("僕は呼吸さえ弱り果てながらも、射精を強制され続けたのだった――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
221()
PictureClear(1)
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,182)
ShowMessage("三日三晩に及ぶ交わりで、僕は徹底的に子種を搾取された。")
ShowMessageFace("",0,0,2,183)
ShowMessage("交わりを解いた頃には虫の息で、もはや廃人寸前。")
ShowMessage("身も心もダメージは深く、全快までに一週間を要したほどだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,184)
ShowMessage("長い冒険の中で経験した、いかなる戦いよりも――")
ShowMessage("このアリスとの交わりが、最も熾烈な難関だったかもしれない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,185)
ShowMessage("......")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,186)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
